點解我沖涼會好似觸緊電

有觸電嘅感覺係大概半年前開始。

每次沖涼因為用儲水式熱水爐 要慢慢推左加熱唔係沖既水越黎越凍。

由半年前到，一摸個水龍頭都會有觸電既感覺，連好快手推一下都會有少少觸電。搞到好唔想掂個水龍頭但又唔得。

到頭先屙完尿洗手，連洗手盤個水龍頭都觸電 橫掂都開左個水咁當然洗埋手啦。點知我放左手濕水先，左手竟然觸電觸到我痛同痺，但我右手掂水又唔會觸電 咁我係咪以後左手都唔可以洗手

如果個水龍頭電得越嚟越勁，我會唔會最後成為因洗手而電死既人 我唔想咁樣死

咁係你屋企個水籠頭有事定你有事？
係出面有無觸電Feel？
或者有無其他人係你屋企有觸電Feel？

之前有單沖涼電死左

Check下水氣掣係咪function啦屌，同埋熱水爐

會令到我有麻痺嘅感覺。
屋企人今日先feel到。
出面完全冇咁樣情況

搵隻它錶check下穩陣d喎

咁就快d搵人check啦
嚟緊仲要假期
仲問

一樣係電熱水龍
電左十幾年 輕鬆

一生充滿電鰻

他他佢穩陣wor

屌

唔想check嘅搵厚身膠紙包撚住先啦